屌你，《警訊》仲夠膽講假警察

痴線，阿sir做野要show 委任證

串多你地一獲

內部矛盾

個司機同記你老母激嬲咗港台

樓豬肯即刻死未？

咪分化😅 兄弟爬山

公共關係科冇嗌定嗌唔停港台

要呃人 先要呃自己

港台獨立於政府

特首都搞唔到

你地無做錯到

公共關係科用咁多時間，掉咁多錢去洗白，諗住有少少成果

點知就俾班伙記一日搞禍曬，恐怕堆差佬PR依家都屌曬鬼

on9=假警察

咁有無真警察

唔係所有警察都係黑警
今次都係畜龍小隊衰啫

好簡單，追究果班黑警(監權、唔show pass、酷刑等)，就可以證明警隊都有好人
否則警隊就係互相包庇，冇一個係無辜

講完你自己會唔會打冷震？

係呀,應該身處警隊內的巴打可以提供果D畜龍小隊的身份、同埋612當日現場的指揮官的身份,還大家一個真相

我只係講公道說話,打乜冷震
中共明顯響度製造警民對立、社會分化,然後逐一擊破,千萬不要低估中共用心之險惡
中共E家就整左個氹響度,點解仲要踩落去?

中共分化我認同，
但我唔認同你上面話唔係＂所有警察都係黑警呢一句＂，
黑警都有份69612打人掉磚暗角打人，
畜龍小隊就更加唔洗講，
警察係應該保護市民，唔係視市民為敵人囉！
總之，黑警就係極醜惡既制服黑社會！無好人！

咁林鄭咪用緊你個邏輯囉
事實上有少數人響612掟磚呀,唔通就好似林鄭咁話612當日係暴動呀?

上樑不正下樑歪
好仔真係唔撚會當差

警察入面既內部制度已經令佢地洗哂腦
就算真係部份警察係清醒既
佢地都會為左份工 都會接受上司無理既order
所以都係垃圾